請問葉嵐(#431)你屙尿嗰陣起左腳定右腳？

做乜

留名等睇戲

就係你呢啲人搞灣晒連登

智障小兒，精神分裂唔係大曬嫁，我屌你都係為你好！明未? 利申：你呢D叫春狗擺明欠屌，舉高個屎忽啦，等你扮女人叫春

係咪有戲睇

屌你老濛